弱智白兵仲個撚個星期向D小學雞洗腦, 吹撚到美國幫香港係為撚左錢

人地美國只係想有民主中國
鼻屎咁細既香港有冇民主根撚本WFC
幫香港只係想香港爭取民主後再燒返上大陸
等班大陸人都想好似香港人咁有民主

你條柒頭個撚個星期洗鳩D小學雞腦, 吹撚到美國幫香港係為撚左錢.仲想柒撚到幾時姐?
人地共產黨D錢可以無限印出黎
為左錢會柒撚到為左100蚊, 放棄10000蚊?
早撚D唞啦柒頭

你2條弱智仔根撚本係共產黨搵黎取代陰謀背後ADAM
陰謀背後越做越霉, 做左N年, 而家得返果1萬VIEW
完撚全冇維穩作用
你2個就唔撚同啦
夠後生
講返陰謀背後ADAM要洗香港人腦既陰謀論都有2~3萬VIEW
多成2~3倍啵
共產黨點撚樣會收你地皮呀
加人工啦屌

白兵之前水人去泰國買樓已經好可疑, 宜家佢講既野係抄其他台?

堆

其實佢有冇學術根基？ 仲衰過鄭立啲詭辯

睇佢不如睇袁爸爸
人地起碼真喺識高層人士，白兵最多咪資料搜集

袁爸爸正宗9upper

含大bba

你信個地產佬講嘢？

唔撚係呱

睇袁爸不如睇大紀元，反正d 料一樣

有搵錢術根基, 開talk一場200人, 位位$200, fat fat la, 唔似鄭立條傻仔, 昆本土派話自己隻手遊係本地野, 其實搵深圳公司開發

佢含大grad
之後做AA狗 sell泰國爛樓
成撚日懶醒 都唔知點解佢可以咁唔知醜

恆大商管wor, 唔野小架

佢收錢收到手軟, 阿燦話齋, 百貨應百客

咁啫喺 大紀元=袁爸＞白兵

55

其實真係有才學都唔係做kol啦有冇諗過唔完全係呢啲kol呃人，而係佢哋講啲嘢就係啱某啲人聽，先吸引到呢啲人

唔同意佢係無問題
但係你啲論述好似比含大bba既人更加on9

老老實實 你自己係咪就係你口中所指觀眾

洗班細路腦再課金比班白兵狗